[IU童心未變] 知恩的拖鞋

好想做佢隻拖鞋
日日煮佢Ｄ腳味同食佢Ｄ腳指泥

仲未訓

好想咀啖

俾iu踩住 應該好舒服

無錯，佢好鍾意好似張圖咁踩度牆咁踩我

咁多m男鍾意iu

黑絲拖鞋好撚正

其實點會有咁完美既人
真係唸唔明

佢啲腳趾好好味 晚晚都要追住奶

老婆您好!

腳趾more

知唔知點解佢換左拖鞋? 因為本來個對留左係我呢到，等佢上黎我呢到可以著